其實坊間A/EO面試班有冇用？

有朋友想報讀果間咩公務員研習中心 我勸佢唔好 話係呃錢 佢又話唔知邊個邊個報完就考到A/EO

有冇人試過？真係有用？

中英都有上過
英文個阿sir 廢廢地
中文就好d , 但其實好多資料性既教材都可以係政府新聞網搵到

冇
你pass到你教佢咪得

乜都雞精班，第時個政府實冧

係有料既，佢一早做撚左啦

傻鳩先報